改革不合作運動

不合作運動無論如何一定會影響市民
並會造成一定程度嘅反感

但不合作活動絕對有用

與其單單停止
不如稍為更改形式

例如港鐵不合作以每站阻門5次代表5大訴求
阻塞主要道路改為限一線行車

唔阻日常返工但增加返工成本

令市民雖作出應對措施 增加對政治關注

1

2

3

4

5

打交可以 唔好打臉

又係針對市民 對政府無啲威脅 講真我係政府寧願你日日搞不合作 由得啲港豬日日屌你地 又可以順便冷卻班狗既負面消息

重點唔係大唔打面嘅問題
係打面除咗洩憤有乜用嘅問題
如果好似上次捉到福建黑社會 我覺得綁住佢遊街效果更好

有冇威脅唔單睇強度，仲有頻密程度
好似機場罷工咁
你擺一日可以冷處理，擺一禮拜你點冷處理倒

咁遊街我又贊成喎
但回應返你
阻就係阻㗎啦 唔會話你放一條線就開心啲
反而以前有接公務員放工, 或者免費開放隧道, 呢啲可以諗下

我真係唔覺得阻門不合作會令人關注囉
老實講新聞日日都賣啦點會唔關注
你做文宣實際上係要將電視睇唔到嘅嘢傳開去
但我睇唔到阻門會做到喎

d市民港豬有反應我唔肯定
但係罷工同不合作就只係令波叔一個人頭痕

本地市民有咩感覺
對林奠個班高官根本不痛不癢
警犬仲變本加厲
而家實行一邊抹黑一邊高壓捉人

反而機場罷工就有意思
將焦土擴展到國際化佢先識驚

老實講
手法可以再討論
呢個post主要講係與其一刀切話怕民意就停
不如改善手法喺將負面效果減少下造成原本嘅效果

要參考泰國黃衫軍點樣係機場

不合作運動唔係要影響市民 而係要方便市民

我覺得效果都係試過先知
其實呢次活動都試過好多嘢

高官的確無直接影響
但不合作本身係以商界利益作間接壓力
依家只係扮冇事令你停
好似機場冷處理一樣

阻門例子嚟可以有其他更好建議

阻門不合作唔好經幣搞
你真係去阻過門會發現香港人返唔到工係會咩都做得出

其實無去到停駛最多返工遲到嘅啫

搞不合作運動係要令政府有壓力同拉攏更多人支持
如果影響唔到政府但又搞著一班係中間立場唔堅定既人 咁對政府反而有利
我地要打持久戰 唔係搞一兩日就會成功 一定要令更多人支持我地同意志要堅定先會成功